💳 信用卡討論區 (51) 貼link搵食過主 年費免問 大學生發問前睇#1

小斯仆街死

信用卡交學費教學請睇#4教學區

目錄

#1 FAQ
#2 集中討論卡種
#3 大學生懶人包
#4 教學區

借定唔借，還得到先好借！

世上冇免費午餐
學賺回贈前，先爬文做功課

#1 FAQ

Q：年薪 $1,000,000 申請咩卡好？
A：八達通卡

Q：想求 Member-Get-Member (MGM) 推薦連結應該點做？
A：留低自己嘅聯絡分式 (e.g. Telegram)，重申本 post 嚴禁貼 MGM link

Q：點申請年費豁免？
A：(1) 先致電年費豁免或客戶服務熱線 (2) 如未能豁免可考慮取消信用卡
(收年費後一個月內取消，卡行一定會回水)

Q：邊張卡啱我用／回贈高啲？
A：消費習慣因人而異，請自行比較

Q：邊張卡 O! ePay／PayMe／WeChat Pay／支付寶HK 有分？
A：Google

Q：八達通自動增值 (AAVS)、網上繳費用邊張好？
A：睇#2集中討論卡種

Q：迎新／推廣嘅里數／積分／回贈幾時先有？
A：睇 T&C

Q：點解有啲卡你地唔講嘅？
A：狗也不屌

渣打

Q：究竟 PayMe／WeChat Pay／支付寶HK 有冇分？
A：冇

安信

Q：有冇得申請返 Visa？
A： (適用於全新／現有客戶)

實用 Link

💳 信用卡討論區 (50) 貼link搵食過主 年費免問 大學生發問前睇#1

Apple Pay: 特約銀行和發卡機構

Google Pay： 合作銀行

Samsung Pay: 參與的銀行、發卡機構及卡網絡

TTRate

#2 集中討論卡種

Asia Miles

- DBS

Black World Mastercard：本地 $6/里、外幣 $4/里、AAVS $12/里
門檻：年薪 $240K／大專生 (需先申請 COMPASS VISA，詳見 #4)
弱點：DCC 冇分

- HSBC

Visa Signature：最紅自主獎賞 $2.78–4.17/里、網上 $4.17/里*、AAVS $25/里
其他：最紅自主獎賞 $4.17/里、網上 $4.17/里*、AAVS $25/里
門檻 (Visa Signature)：年薪 $480K／$600K 資產
門檻 (其他)：年薪 $60K+／大專生
弱點：唔中最紅自主回贈率低

- Standard Chartered Bank

Asia Miles：$6/里 (AAVS)、食肆／網上／外幣 $4/里
門檻：年薪 $240K／$80K 渣打戶口存款
弱點：DCC 1% 手續費

Avios

- Dah Sing Bank

BA: $6/Avios (AAVS)、外幣 $4/Avios
門檻：$150K
弱點：Apple Pay 簽賬唔計迎新

- DBS

Black World Mastercard：本地 $6/Avios、外幣 $4/Avios、AAVS $12/Avios
門檻：年薪 $240K／大專生 (需先申請 COMPASS VISA，詳見 #4)
弱點：DCC 冇分

- HSBC

Premier：最紅自主獎賞 $2.78/Avios、網上 $2.78/Avios*、AAVS $16.67/Avios
門檻：$1M 滙豐卓越理財資產
弱點：門檻高

積分 (1X = 0.4% 回贈／$15/里)

- Bank of China, Hong Kong

i-card：每月頭 $1,111.12 網上／流動付款 (e.g. Apple Pay) 10X (分開計)
門檻：年薪 $150K／大專生
弱點：10X 每月上限好快爆、積分有效期 < 2 年

現金回贈

- Bank of China

大灣區一卡通 (鑽石卡)：每月頭 $2,500 銀聯閃付 4%
門檻：年薪 $200K／大專生 (需先申請其他中銀大專生卡，詳見 #4)
弱點：閃付經常交易失敗

- HSBC

Visa Signature：最紅自主獎賞 3.6%、網上 2.4%*、AAVS 0.4%
其他：最紅自主獎賞 2.4%、網上 2.4%*、AAVS 0.4%
門檻 (Visa Signature)：年薪 $480K／$600K 資產
門檻 (其他)：年薪 $60K+／大專生
弱點：唔中最紅自主回贈率低

- ICBC

宇宙星座卡 : 1.5% (AAVS)
門檻：年薪 $250K／大專生
弱點：成個月都未收到卡、冇  Pay

- Standard Chartered

Simply Cash：本地 1.5% (AAVS)、外幣 2%
門檻：年薪 $240K

- 中信

Motion：2% (AAVS)
門檻：年薪 $150K

- 安信
EarnMORE 銀聯鑽石卡：2% (AAVS)

門檻：年薪 $150K／大專生
弱點：比較少商戶收銀聯，尤其係海外

WeWa 銀聯鑽石卡：指定類別 4%

門檻：年薪 $150K／大專生
弱點：比較少商戶收銀聯，尤其係海外

*：有最低消費

- 申請門檻僅供參考，銀行保留最終決定權

#3 大學生懶人包

(以下所有卡都用學生證／Share Limit 大法就開到)

Part 1 : 現金回贈類

· 中銀 i-card + 大灣鑽石銀聯
· 安信 EarnMORE 銀聯 + WeWa Visa
· ICBC 星座 Visa Signature
· HSBC 金卡 - 學生卡

用法

i-card：每月頭 $1,111 拍卡 (Apple Pay、Google Pay 都計)／$1,111 網上 10X 分 (4% 回贈)

大灣鑽石銀聯：每月頭 $2,500 閃付 4% 回贈

WeWa：食飯／海外 - 過 $400 可以玩 Shake Shake 回贈，最多有6% (基本上玩親都係 15X = 6%)
唱 K 有 4% 回贈

HSBC 金卡 - 學生卡：「最紅自主獎賞」簽賬類別、網上及海外簽賬：2.4% 獎賞錢回贈

EarnMORE 銀聯 + ICBC 星座 VS：補位神卡
以上所講嘅類別以外嘅簽賬，就靠依兩張
收銀聯就簽 EarnMORE：2% 回贈
唔收就簽 ICBC 星座 VS：1.5% 回贈

同場加映

BEA i-Titanium：月份簽賬滿 $1,800，當中網上簽帳有 3% 回贈
(經常簽網上過$1,800 者可考慮此卡)

Part 2 : 里數類

(以下只講 Asia Miles，學生想玩 Avios 已有 DBS BWC 同大新 BA)

· DBS Black World Mastercard (DBS BWM)
· American Express Cathay Pacific Elite Credit Card (CX AE)
· 中銀 i-card

用法

DBS BWM : 本地 $6/里、海外 $4/里

CX AE : 本地 $6/里、海外 $4/里
可入 lounge

i-card：每月頭 $1,111 拍卡 (Apple Pay、Google Pay 都計)／$1,111 網上 10X 分 ($1.5/里)

#4 教學類文章

DBS 開 Black / Eminent (共用信用額)

條件：成功批核任何一張 DBS 信用卡，並已啟動 DBS iBanking 網上理財

Step 1：登入 DBS iBanking 網上理財

Step 2：於信用卡一欄，按「申請信用卡」

Step 3：短訊認證後，便可選擇想申請的信用卡類別

中銀開大灣區一卡通 (共用信用額)

條件：成功批核任何一張中銀信用卡，並已啟動網上銀行

Step 1：登入網上銀行

Step 2：於信用卡一欄，按「申請信用卡」

Step 3：選擇「中銀雙幣卡大灣區一卡通」的雙幣鑽石卡並按「申請」，再按頁面指示完成

繳交學費回贈

持有恆生大學聯營信用卡 (中大，城大，浸大，恆大)

請參考 “中大資訊” Facebook Page 教學

Step 1：登記「高達5x Cash Dollars自我增值獎賞」

Step 2：登入個人e-Banking 繳費

鳴謝：中大資訊Page

其他信用卡

常用繳費信用卡 (接受大學生申請) 包括：
1. 恆生 enJoy (0.5% Cash Dollar)
2. 中銀 i-card (0.4% rebate)
3. HSBC 金卡 - 學生卡 (2.4% RC/一年$400)

恆生 enJoy 繳費方法請參考 持有恆生大學聯營信用卡 Step 2

中銀網上銀行繳費步驟：

Step 1：登入網上銀行

Step 2：於「信用卡」一欄按「繳付賬單」

Step 3：按「繳付新賬單」

Step 4：按頁面所示輸入繳費資料

係
係

新post留名

Hello
你哋用邊張玩payme ga?

( Show Blocked User - 主主人 )

One+

你好

Scsc 好似都有回贈喎

我有啊

Scsc都正，我都想申請埋

我申請埋earn more 前幾日批咗

新post繼續屌dbs

張張都好正，各有特色，想申請埋wawa😂

Wewa 要夠$500 先有得shake
對我嚟講無乜用
好少買多過$500 嘢

都係既，但係4%回贈真係無得輸

都唔係一定有4%
好似有機會得2%

係，依張卡係有啲伏伏地...

之前就好用

依家變咗垃圾

都係VS，Earnmore，one+，scsc 4張卡橫行天下

其實星座都幾好
除左要等好耐

星座卡上網用學生證申請 冇打過電話對資料 直出reject 信 其實係咪可以學生申請？ 我是白紙 冇借過錢tu c

學生應該唔得

學生唔玩得呢張

新帖留名

得，街站幫我申請，不過係現有客戶身份
同埋一開始講星座卡果陣張form 有ft 學生tick

學生網上申請 啱啱收到卡

有冇人申請過上商信用卡
想要部咖啡機迎新

得sub total睇到每個cat儲左幾多RC
自己除番開計

乜嘢咖啡機？有興趣喎，我去睇睇先

星座卡有冇得打上去cs 問進度
之前喺電競音樂節申請咗
唔知幾時先有

用學生證開星座
29/7網上申請24/8批都算快

非現有客戶 都無打過嚟對資料

x2

我大半個月

7月申請

最近出左黎食迎新

earnmore 真係幾正

0成本拎佢迎新 (Oepay 刷分)
2% rebate

出trip/旅行用埋機場貴賓室,$1 機場咖啡

e d 優惠好易用到

hongkongcard

走啦 波台狗

除左 2% 外冇咩特別

大貓咁大枝野
用佢戶口出糧, 申請金卡都直接reject

same same
打上去電話理財
話未被獲接納
係咪收皮

[member]六張aavs即係要9個ac
太難
0.5%走唔甩/member]

工商學生申請
3月申請
5月批卡
7月迎新
9月戲飛

置頂真係要加：大貓做嘢睇心情，合乎要求唔批卡屬正常現象

年費囉

$75?

咪寫住 annual fee

pro-rata

新po留名，繼續開po屌SC

28/8申請bwm 依加都係處女中

Pro rata is an adverb or adjective, meaning in proportion.

Scb 申請sc 卡 資產開 批得快唔快？

未入帳啫

快
一個星期左右有SMS

同你一樣，想唔要了

新po留名

想問學生嘅話邊張做自動增值最抵(里數或者現金回贈都無所謂)

有無人試過中銀打黎話開張大灣區卡比你.

e 張卡有無用?

不嬲打唔返去架啦
一係等佢再打黎，一係你打上call center問

岩岩收到sms批左ae公廁鐵卡

用年薪定資產？

有用, 睇第一頁

lm

自推

東亞 9x

咩學生？
pt or ft?
另外ive會reject

8大學生 FT 網上申請

me too，我今年3月申，5月收卡
Tu B

Wewa銀聯有冇得用黎交學費

你網上申請？

有，打黎話開大灣區同同智盈理財俾我

你開咩卡？呢個email 人手send ，你交完應該即刻有人跟，好快知結果

你本身舊客？Charge Card睇過往還款記錄多過睇income，同美國一樣。

yes

岩岩收到hsbc 既tel message 話收到申請
想問幾時會知批唔批
唔批既話會唔會通知我？

我7號定8號，申請匯豐信用卡
跟住今日17號都未收到任何sms，我就打上hotline問，竟然話未收到任何申請

跟住聯絡客務主任，就話線路繁忙
係咁播埋啲濕尻音樂

Thanks 我開cash back ar 但唔夠年薪 希望佢批

而家唔係出嘅問題，係入得10000

唔該哂

參考啫，都係要睇大貓心情

9月2 申請DBS
仲係處女中

我就快成個月都係無消息 想點

最仆街係打上去問進度仲要臭串到唔答

FPS推廣係咪中銀最抵玩？

我手上嘅大貓同Citi都未有消息

打上去催，話幫唔到，最多留資料等同事覆，垃圾

平手走 150~200 一部都幾爽

dbs係咪全行被屌緊老母

肯咁答你做下樣都好
我好聲好氣問想睇下咩進度
條死仆街直接答我話電腦更新緊
所有資料都睇唔到，答你唔到，幾日之後再問
陷家產，假到仆街，咩電腦要更新幾日？國防部呀？
如果所有資料都睇唔到，不如成日行摺埋佢啦
請埋晒d廢物做CS

恆生得10$ Cash dollars
痴線

搬工都要輪到你有得搬先得

off晒topic

已cut wewa visa
新玩法太垃圾

唔關事
要pro只可以由lite升上去

on9 一問, 有時見超市黎拜5,6,日有得用信用卡500蚊減50蚊

用黎買coupon 有無得減?

無

咁最抵應該係用中銀大灣卡4% 去買 coupon儲住 用

一個月其實得一百

安信張卡明明寫住閃付但又加唔到落銀聯閃付

係wo ,咁少.

所以玩夠二千五就可以留二千五比其他卡

簽二千五就爆

Icard都做到4%
頭$1111

FYS
100,000 miles per month

wa ching so rich..

我前升完個plus去pro(plus開咗一段時間）。
另外2個plus acc(剛開無耐）無制禁去升pro, 可能係太新啲acc 唔俾升住。

oepay終於過唔到了

仲未參透到新玩法

咩過唔到

放棄曬D低級卡先

一早做緊 一邊做邊諗計

投降啦 得翻屋企人身份證

aavs玩唔到了，點算好

?

你情況會計現有客戶BWM迎新

用CV計CV
BWM計BWM

Thank you

唔夠年薪申請hsbc vs 既話
應該揀hsbc 邊張去搭scsc 玩現金回贈?

冇VS就得番VP/ Gold架啦

想申請wewa 攞部switch
但計落成本要成$2300
好似唔係唔抵
求屌醒

唔好開bmw啊，你地幾多苦主
等到dbs d撚樣死曬老母都未有卡

我得200k左右

我想問下hsbc啲卡成日話簽滿幾多有回贈，但其實有無方法check到果個活動簽左幾多

星期三幫2老開oepay 即日交埋doc 上 pro ,過幾日都升晒

HOTLINE

有cv 我online 開張BMW 佢過幾日就寄左嚟

Citi 不嬲都係咁

照send左先 有人幫你跟都有一絲機會
你之前填表格都係填200k?

FPS係咪可以同一個電話登記幾間銀行食迎新?
之後可唔可以改?
有冇人知

唔得

星期六下午2點幾用PPS 找左SC卡數
岩岩CHECK EBANKING未見到SC收到條數
係咪正常？

120k 大法都fail 我80k 大法應該fail硬
我分行填form 用資產開 冇叫我比收入證明

PPS個promote登記剩係填姓氏?

你試下就知

咩tu grade? 放左幾錢？

100 萬
佢係咪當左 priority banking VI card

出糧戶口有得 waive 一年都正常
不過出糧戶口我 recommend 大新

我張 enjoy 卡得 19000

enjoy呢張19卡用咗應該十年左右
上年升到12萬

我大部分卡 credit limit 都係 50000 up
係得 enjoy 咁少
earnmore 都有 27000

真
我恆生果張非enjoy都18萬

SI 入當出糧?
有咩 so
而家用緊大新自動轉帳出糧
有 2.1% bonus interest

PPS任務完成

我反而建行啲卡得2萬7
中銀渣打匯豐都5/6萬

當然
但因為我係舊客
上限得 2.1
新客就 2.5

好似係財務機構短時間多 TU check 先會跌
(因為佢會覺得你呢排有好大 credit 需求, 可能有事)
自己個人 check 就唔關事

用得多唔一定會加
但如果你申請 d 高 credit 既卡
就會因為 share limit 既關係扯高你個 credit
e.g. priority banking VI

近排申請緊1-2張信用卡 諗著用黎交學費 可能因為咁跌到c 係咪之後找卡數會升返tu？

正常你還足錢
慢慢會升返
我呢幾個月都係 A B A B 上上落落

點解匯豐reward+個mini game無得再玩
明明又食飯又買飛每次都過$500都無

我手頭上果D
恆生大新都係用得多就加
乜渣打咁撚煩既

自
原來最多玩5次

最多 5 次
你係咪玩哂

要全新單喎

想問下新客如果申請m乜撚要等幾耐

唔該曬

同問 用資產同時申請埋bwm兩張一齊要幾耐

直接買iPhone Xs Max
$8000HSBC apple pay
尾數 其他卡已KO

聯營大學卡你地揀visa定master
如果mastercard都係新logo? 😛🤤

你試過俾你分卡碌同一張單？

我由申請到批一個禮拜左右

iPhone 7, iPhone X都試過

有冇人CXAE簽唔夠150000都waive到年費？

可以啊

正呀

keep嚟冇用喎
有冇女朋友啊？開多張啦

輸了，唔夠巴打靚仔
上年我唔俾

佢唔係八大 開唔到
大種乞衣 keep嚟入lounge

同埋你想食哂400RC
網上簽agc都唔計
要本地簽賬

嗰個叫lounge!?
keep嚟唔係為咗入佢
迎新先抵玩 $6/里不了

儲miles我用DBS BWM 玩avios
CXAE準備食佢六千里迎新
個lounge叫有地方坐下有免費飯免費酒 啱我呢d乞衣 當然要1800 年費就免了
不過其實priority pass入到嗰d lounge屌唔屌得過？

我諗住 agc 食 hsbc 網上簽賬 2.4%
尾數食 contactless 5%

dbs大哥可以唔好再處理中嘛

SC 係唔係所有野都慢D?
PPS找數兩日都未入到數
簽帳想睇返條數3日都未入帳

dbs bwm黎左但無數要簽唔敢開住
最遲要幾時間卡?

好睇機場，試過係Dubai半夜layover四五個鐘，全靠priority pass可以有個位訓下

10號網上申請cv 之後即刻upload哂文件 睇巴打們係咁屌應該下個月先收到卡

匯豐小遊戲係咪完左？

好似迎新期計批卡日

大貓可唔可以唔好再處理中

等到卡都唔想收 唉

有金幣未用嘅話仲有得玩

係，之前去過IAD，PP有得入TK Lounge，野幾好食仲要冇咩人又有得沖涼

不過真係好睇邊個機場啦，試過有啲真係見到都唔太想入

Thx

有d機場得個垃圾lounge，入黎浪費quota

其實而家交水電煤管理費仲有邊間銀行/信用卡可以用

收到中銀 promo

如果你唔係成日去sogo買野，可以放棄
同埋要拎既話可以直接去銅鑼灣sogo搵街霸，會送$20超市現金券比你

當然你純粹想食佢個$100回贈既話都可以直接拎算數
不過真係冇咩用

係 我之前都試過係咁

[quote][quote][member]如果citibank當si係出糧嘅話
咁係咪可以用si嚟開prestige㗎
三千八買塊金屬片切下蘋果都唔錯

買金屬片都買張最classic既AE啦，仲有一堆野送

訊息收到定係咩？

要打上去確認係咪有申請？
Dbs起碼有得check批核情況

email

佢比得白金卡我

都係 sogo?

係呀

生日獎賞
在生日月份，你可在崇光百貨銅鑼灣店的指定餐廳免費享受生日餐，品嘗豐富美食。

呢個咩黎

呢個唔知咩黎
我估可能係UCC掛...事實上sogo冇咩餐廳，係4樓有間UCC同埋超市好多小食檔

膠㗎

vs 定 vp 好似冇乜分別
但迎新要真簽 1000 回 100

google 左好似係 sogo cafe / la serene cafe
但係一定要帶多個人一齊食
其實咪即係好似果 d 生日 buffet 買一送一咁

我冇咁做 一味等咋
等左幾個禮拜之後 佢寄左封信比我叫我補交文件 但我明明網上申請嗰陣已經交過一次

有大貓白金係咪開唔到學生金卡？

大貓學生金 vs 恆生大學卡 vs 其他銀行學生卡，點揀好
但其實我覺得而家大貓白金+dbs black已屌打cover曬所有範疇

好慘
聽朝打上去睇下係咪有申請先

張citi pm 比人盜用左 碌左7百幾usd
最近唯一用過就係係 avios個網買機票

有d咁既事?
張hsbc都碌過 但就無事

你本身有冇中銀戶口/信用卡？ 佢個網寫話可以網上查詢申請進度
不過冇嘅話就冇辦法要打電話試試
Good luck...

咁你想點

係，PPS我都係咁
Show得比其他行慢
前幾版問呢個問題仲要比d 無知on9負皮

想打上去叫cancel

啱啱check咗 處理中
但我明明係申請i-card 點解個申請卡種會變咗中銀master白金卡

master白金即係icard

原來係咁 我啱啱google咗 以為係黑色個張添 唔該哂

之前出卡都以為佢搞錯 打電話問先知原來master白金=icard

好彩上咗黎問一問
幾耐到會收到卡

用緊渣打做出糧，申請咗scsc，佢話審批緊，希望得
題外話大家覺得渣打儲錢好定恒生好？

我嗰時用佢信用卡五年
申請icard等咗1個月

活期分別唔大

咁我調晒啲錢去恒生算

恆生好廢
想上網轉錢要親身去分行登記

不過你儲錢即係唔洗轉黎轉去啦

用左佢啦

入左幾多先？少少地咪去七仔買幾張prepaid card (TapNGo)然後bank transfer返佢出黎囉

我得個户口仔 咪要等好耐

得

我得張大灣
出 icard 都係一星期左右搞掂

你話得唔得 ？銀行一睇就知係si啦

oepay 1日500轉返出黎咪得

算啦，玩少200，300啫

大新okay喎

6千

要黎做咩

Po頭話earnmore+工商星座VS

拎唔返出黎啦
當debit card 用 夠晒方便

你有冇借Grant loan架，唔係non mean

不嬲點

好想棄曬d里數卡 但又唔捨得張cxae 因為d benefits真係幾正

當我係狗

我都怕，因為去ba買過機票，而家日日上網查有沒有什麼過數

好 都不失為一個方法 但用緊iphone 真係好慘

我岩岩收到學生卡
Activate左之後要幾耐先收到櫃員機密碼
好想快d交學費

去滙豐櫃檯改密碼

姐係我唔洗等收信
直接去櫃檯話想改密碼？？？

啱呀 當忘記密碼

Thx man！！！ 唔該晒你呀

雲閃付個app太重支味

上星期用cv申請左dwm 今日打上去 佢話因爲申請cv個陣係用學生身份 要補交入息證明 係咪唔洗理佢？

銀聯兩個字仲重

dwm當新卡
因為DBS都冇呢款卡

打錯

根本就唔識 打錯同唔識係兩回事
個個話打錯 唔清楚先造就咁多伸手黨
B同D爭好遠 學生連錯都唔認 食屎啦

自己打上去問啦 理論上CV用學生身分開 應該直出到BWM eminent 唔使再交

FPS可以用電話, 電郵同識別碼分別登記3個銀行戶口嗎?

係咪用版頭方法開

係啊

我想問下habc最紅獎賞果到既金額會累積定係一定要過某個金額先會回贈？
即係我食一次野20蚊，果20蚊會唔會有回贈架？

SC AM用黎自動轉帳電話費係咪會當網上繳費所以冇里數加

應該係累積每1分咁計

我食老麥24蚊都照用
好似有計

會唔會係大法被封

有冇其他學生身份嘅巴打最近都用呢個方法開卡?

換左細頭 有既野仲正

咁你比咗$7800嘅...

資產幾多？

我比開2200 又唔介意 比多5600 買 53333 miles 同 旅遊保險 , 酒店會藉就好少用到

上個月尾開bwm , dbs過左咁撚柒鳩耐都冇聲氣

我都有諗過，但係里數係一次性，年費係每年都要比呀
諗諗吓都唔係好抵
所以都係無申請

我都係咁諗 諗起出年硬食7800 仲要咩都無就不了

啱啱遲咗三日先返到香港
之前因山竹關係，班機取消咗
順勢可以claim番delay
7800又抵番一截

如果你話好似citi咁每年俾3800都叫做有番啲里數回贈就話姐 細頭真係無咩繼期嘅誘因

出年cut 咪 開返大頭 or cx ae 再食迎新

想問下張wewa card好唔好用？

咁d保養都無埋 我幾中意佢個保

咁大獲 申請緊cv 遲下打算開埋bwm

個陣開户口都等咗成個星期

衰邊瓣呀？
人工？

好似用ae 簽買野

之前2500一年都已經唔抵 依家仲要3800

學生200k

打錯都要比人屌

我張cv係用左大概兩年 bwm係10號申請 佢話一係要補交入息證明 一係就資產 佢話資產要定期或者股票戶口 入面要有十幾二十萬

仆街 驚驚地
我經八月尾經街霸申請em乜撚 佢話會批埋bwm
但我成個月都未有消息 唔係真係封左學生下話？

其實FPS通左之後, 如果第日可以互通埋各電子錢包, 真係可以將N張信用卡額0成本套現哂現金出黎食現金回贈再擺係高息戶口食息, 諗起都和味同恐怖

黎緊要碌10k hkd 唔夠年薪開scam
玩miles係咪開flyer食迎新最好

玩法無乜點變啦, 都係而家咁, 只不過係快啲入到銀行

Flyer同CX AE都OK好

想死！

我上個禮拜啱啱攞到張新申請嘅cv,之後用大法申請左bwm,到今個禮拜見ebanking已經有bwm個ac no,不過未收到卡

補充返係學生，冇收過任何電話話要補入息

Cv等咗幾耐到收卡

Citi 年薪唔夠連TU都唔會check

資產申請洗唔洗糧單？

但咁食唔到個迎新

想開SC Simply Cash
而家有冇推薦計劃?
搵左好耐都唔見, 唔想比小屍賺

近一個月

懶得搵街霸

有冇打上去催過下

暫時未清楚，或者你可以身先士卒試吓

我渣兜同dbs都係學生時開
分別用左3同4年
開Am用其他bank 200k reject
大法開bwn ok 但申請加額無回音

Bwm 禁錯隔離

其實有咩好 除左食迎新

冇，懶

我上個禮拜用大法開bwm，今個禮拜ebanking見到bwm個ac no
收到卡再上黎匯報

交乜租 ？？？

你up緊乜
又學生又有人工

今日張卡到手 但係冇比信用卡櫃員機密碼 係咩情況

係 要用佢張卡買
我iPhone用左就2年 臨到期去換部翻新機 又可以用多排 如果唔係要俾二千幾換

通常分開兩封信，要你開咗張卡先寄俾你

不過o岩o岩睇到隔籬信用卡討論區

有人用AE卡經paypal畀錢
竟然畀被AE cut卡

想問下匯豐advance 跟個張運籌白金VISA 係咪跟白金VISA個迎新? 定係直頭冇迎新優惠?

網上理財又要用佢個密碼

不嬲係咁
驚比人偷左張卡
你連埋個 pw 咪比人即刻拎去撳錢

唔跟

你要密碼托
想現金套現先要密碼

30/8 申請, 9月頭打嚟確認返啲文件, 然後就沒然後了

網上理財要密碼 同埋我遲啲要入錢交學費 仲有我想問我網上申請個時揀左唔要提款服務 佢會唔會因為咁樣當我唔用櫃員機

等兩日啫，應該星期五 / 星期六收到啩 (我 SCSC 係咁)

唔關事，基本上所有卡密碼都係分開寄，正如樓上講，係保安問題

又有離地痴線佬

成功直接經網上申請BWM
大家都可以試下 唔洗用CV大法
利申：白板學生

幾時申請

資產?

AE張尊尚同大新英國航空比係咪大新抵玩D

8月尾申請 冇DBS account 申請既時候交左學生證同埋intern 10k 既糧單

準則？用法？
你咁樣同問魚柳包定板雞邊樣好食啲係冇分別

簽賬儲分
大新好似易D 同年費平過AE
但換飛嗰就唔知邊張好D

多謝哂咁多位解答

想問問咁多位爸打
唔夠150k年薪 有冇機申請到匯豐張白金visa?

大貓幾時處理完

咁你dbs黑卡通殺算啦

巴打喺咪交一個月糧單俾佢?
intern返得兩個月

中銀最抵換既UA電影卷已經無得換
本身萬八分換到兩張 平均一套戲都80-90蚊
而家無得換了~

呢個使唔使置頂

請問工商網上銀行要睇哂所有信用卡係咪要落分行搞？

UA睇HSBC算啦

不過cut左機埸

月薪冇30k
有冇得資產申請子華卡vs?

係

中銀除咗換現金回贈都唔知有乜好換就真

我同你一樣情況都係8月尾申請但仲係處理中，聽日打去屌下先

啲卷條款多多
一間又頭一星期唔用得，到第二個星期得返好少場次，時間又差

？

發生咩事

即刻移除咗個銀行户口先
至於信用卡，5000個額一早用晒，佢想碌都碌唔到

簽張紙就得，係煩排隊

睇頭條既報導清楚好多
無理解錯成件事就係有人個已經入左信用卡既payme戶口被盜用
無情情比人幫自己個戶口增值左5000
再將個5000由payme戶口轉走
咁轉走無輪係pay比人定轉落戶口都一定有紀錄嫁
要查應該相對無咁難掛

支銀叫我整張sogo卡碌1000有100蚊回 雞碎咁多不過照舐

準備食佢個迎新 正

恆生enjoy係咪好廢? 見佢好似好多優惠咁
有dbs同東亞i-titanium係咪唔洗要佢?

1.廢
2.係

準備cut咗人

Hello 各位早晨

玩左幾個月OEPAY 增值 , 今日突然話我過左10000蚊上限係咩玩法 , 又改左條款?

坐咗幾耐

app入面都有banner講

免年費多優惠，係回贈小姐
擺係到有咩所謂

想問下hsnc vs大專生都申請得到係咩一回事？
岩岩大學畢業年薪差不多400k會唔會申請到？(冇用過hsbc信用卡但有戶口)

冇野係錢解決唔到，如果有，就用多d錢

細頭ae 批得好快

星期四網上apply ，
星期五pre approved ,
星期一打黎催交文件 ，
星期三就寄dhl
今日應該收卡

但可以將八達通錢無限傳到各電子錢包app再轉去銀行

一樣可以set轉出嘅上限

但係好似wechat果d轉出每個月可以玩5皮

we7轉出5萬姐
8仔set轉出得1萬嘅咪一樣

到時睇下點, 可能FPS各app互通無限制

你講緊轉入咋嘛

大家要多謝小斯啦，無左條仆街家邊有咁開心

食屎啦屌斯

無你老母 唔代表冇上限

討論下啫, 唔駛咁勞氣, 依度啲人仲咩特別燥底咁

再講條小c又黎偷料自己用架啦

究竟上個POST最尾果幾頁係咪有條人妖係度?

本身有ae卡應該唔洗再交文件？

閣下之DBS B W M 信用卡申請已被成功批核

附屬卡 身份證要交多次

明明 大頭 cxae 都係果2個人 都有晒文件

閣下之DBS Black World MasterCard信用卡申請正在處理中。

sc login 睇唔到張卡仲有幾多limit?

睇到喎

有冇人用開中銀visa infinite,係咪除左pp之外冇咩用

直接經 fps 入銀行都得啦
使鬼搞咁多
不過佢一樣可以 set 你 limit

碌iphone除左HSBC有得食apple pay之外仲用邊張卡好呢

得2間銀行 HSBC , 星座卡 學生卡比人reject
PS 學生申請
TU C 白紙

幾時申請？

月尾

琴日收到dbs 地址確認信 今日交咗去dbs 唔知又要等幾耐

直接網上申請bwm啦 我都係學生尋日批左

Btw想問下4寶係邊4張

係呀，我就係驚入銀行limit set左，所以如果app亙通到可以through we7過入銀行就正，我有幾個wechat Account

如果VS喺apple store買嘢中唔中3X

請問知唔知邊到有sc街霸呀
想開張scsc 玩下現金回贈

唔中，但 HSBC 啪卡、apply pay 有回贈優惠

上網定街霸？

網上搞

HSBC

佢可以 set 你 fps out 既 limit ga ma

幾時申請，29/8處女中

兩樣都得啦
其實街霸都無咩特別能力幫到你批者
咪又係去返審批部果邊搞
不過佢地有D消息例如SCSC用資產可以申請會俾到料我地者

28/8 申請尋日批

想問下係咪要到十月先知m乜撚10-12月個3%回贈係咩

想申請匯豐張白金visa，見佢話有100k資產就申請得，但係網上申請到點都要我輸入僱主資料

希望我都係呢兩日批

申請完之後幾時知道被reject?
而家等緊好緊張

CASE BY CASE架WOR

就咁比ESTATEMENT COPY再HIGHLIGHT返邊條數係未必得
有冇合約之類?

同問, 另外WE7, ALIPAYHK, OEPAY 有無???

6月3日之後無晒啦, aavs應該有

無大鍋

DBS BWM有冇得payme擦里數

Citi rewards依家做緊雙倍迎新
簽一萬可以有270000分
連payme都計

我想問一下東亞i-titanium 信用卡i-dollar回贈係網上簽賬滿左$1800就即時有3%回贈，定係下一次嘅網上簽賬先有3%回贈

下個月16號入落statement

我其實問緊係未簽賬達到左$1800後，‘下一次’係網上簽賬先有3%i-dollar回贈
因為佢條款上寫左：持卡人於每月累積零售簽賬達HK$1,800,該月之網上購物交易可享I-dollar回贈
利申，啱啱申請信用卡
咩都唔識，望請見諒

你9月簽左$1800網上，
10月16日會有 $54 （3％）rebate record 落 statement.

我啱啱用資產開左，填待業

Show Blocked User - 楊過天下第一

邊到有寫？
官網仲係135000分

申請咗dbs20日冇消息係咪正常

好似太耐

近排多人開卡買iphone?

申請咗日數
sc 12
dbs 6
hsbc 13

等左好耐

唔該曬
啱啱已經即刻去申請

原來咁多位巴打用緊Ge credit check 係八達通出品

自膠，睇錯原來係八達網，唔開八達通事

正常 我咪係咁

本身有dbs黑卡 想整埋eminent VS 但之前整黑卡嗰陣未夠3萬 聽講新申請唔夠年薪會比VP 咁我舊客都要再比多次糧單先批到VS?

請問有無人知中銀卡, QIP_Reward係咩回贈/推廣?

我8月中申請
9月頭先收到sms
9月尾先話批

你等下啦

9 月尾
你先知

擺左幾錢？ 用資產開洗唔洗再比糧單

8月尾 申請 兩個禮拜批左

今日先收到sms
都差唔多9月尾啦

我 4 號收 SMS，13 號電話對完資料，到而家仲係處理中

第一張信用卡？

大貓嚟講，係，冇戶口

比大貓rej咗
仲未諗到用咩卡交
可能都係用返恆生加boc算

30日hello

300k 博子華VS 好似fail

我想問如果用scam網上買Apple gift card會唔收1% charge?

我都一個月 慢慢等

大灣區要等幾耐先有消息?

閣下之DBS Eminent Visa Platinum Card信用卡申請正在處理中。

有冇人用CITIBANK 又最近在BA買個機票? 我被人HACK左但冇損失, CITIBANK打來俾過張新卡我, 又要搞過自達通自動增值, 依排都冇得用OEPAY了

新出果陣等左成個月
而家唔知了

學生申唔申請到大新BA

子華卡vs同vp都無分別 點解咁多人想要vs

btw 我覺得 vp 仲靚 d
不過其實 one+ 好過 emily 啦

睇po頭

#2果到大新BA門檻冇好似其他咁有’大專生‘
但係#3果到又有句’大學生玩avois有大新BA’
所以唔知到底學生申唔申請到

我9月頭申請，兩個星期後收埋卡

天滅 dbs

Why?

仲未收到卡

批都未批講乜出卡

想問東亞批卡耐唔耐
想玩ITIANIUM

有

啱啱批咗

我尋日重新交過文件

想問citi學生卡撚唔撚得過？

張AE國泰卡入lounge可唔可以帶一個人入

唔得 開附屬卡比佢喇

各自

`

想問下我張enjoy係platinum但係紅色
報失左有冇機會出返張黑色比我

即刻開 唔該巴打

/

哩數達人 小斯

唔通你開完張Clear 之後你share limit 開黑卡又俾你咩

DBS都可以咁開BWM啦
CITI嚴囉咁得未?

唔解我東亞信用卡可用額度又$10000變左$9985，但我冇碌卡

由

CX AE尋晚凌晨申請岩岩就批 痴線

本身有AE卡？

呢張卡有咩好?
一年簽唔到150,000係咪無得免年費?

冇 學生今年先開始申請信用卡

我申請黎食迎新同入lounge渣
第二年免唔到年費咪cut

HSBC Platinum個迎新RC幾耐先會入賬？

AE都好進取

9/9 簽, 12/10左右先出埋9倍

Simple cash 得差唔多170k 年薪批唔批

上星期申請咗DBS CV
即刻網上交埋資料
第二日收到email叫我交資料
我以為第一次交衰咗 所以再申請多次

依家上網check有兩個申請
DBS會唔會醒水自己幫我cut走一張

Btw 一收到卡就可以申請埋Bwm?

利申：學生

On9一問
AECX外幣簽賬係咪唔理佢收款地，只要係外幣就計？

例如eBay 用PayPal 買USD100 但佢收款地計香港咁
係咪照計外幣簽賬？

我想問申請完citi 會唔會收到信息話收到我既申請？星期一收過電話對資料

好似係批左先會

巴打你真好人

臨俾錢要改settings㗎
唔係就dcc 而且本身dcc係俾貴咗
我碌45侵幣要俾多10蚊港紙

我set晒俾外幣架啦
因為PayPal宜家成日變咗香港收款，HSBC成日食唔到賞世界，宜家積極考慮申請張AECX儲下miles同入下lounge

咩reset左？

高級認證好似變咗20萬/年

有冇人收到呢份嘢

我今朝上左 99991.4
之後收完二千幾跌左二千幾
轉左二千幾比人就冇扣
下晝又變返 100000

試下先，thx for info😊

有冇人知收到scsc卡已批核信息 係唔係即時睇到卡號
（現有客）

Dbs bwm成功批核後係咪唔會收到sms/email?

唔會，直接等收卡，想知批唔批上網check

唔該巴打

想問渣打依家邊到有街站？有無人見過？

資產開? 其實去分行就睇 又快唔洗找 街霸同門市冇咩分別

收入開 我仲以為有啲優惠添
定上網小c開 好似有多百幾現金券送

前排批左scsc, 想申請埋張scam，會唔會好難批？我本身唔夠年薪的

Share limits 應該ok

正常有scsc 都應該批scam

小你老母c 去hkcard啦

巴打唔好打咁多J

屌你老味 豬就咪撚玩
認豬大哂？

想問下恆生信用卡問題
之前申請左enjoy卡 星期三寄左黎
我想開ebanking用黎交學費但佢話要ATM pin先開到ac.
想問下係咪會遲啲寄黎定要申請etc.?

大部分信用卡的atm pw會係確認左卡的三日後寄出

T&C 寫明Wilson -$550優惠不能與contactless payment promotion 同時享用

明顯唔會有咁著數的offer la

想問下 CV 迎新計唔計 apple online store
同埋有冇得睇 迎新簽帳

資產開scsc 放120k 批20k額 算唔算小

銀聯同visa既分別

好多地方唔收銀聯

Citi果張Cash back 簽夠12000 送 1200 ， 咁果12000 計唔連電子錢包?

同埋財仔卡不了 加上vs同cup優惠都唔同

其實眼見銀聯優惠出得仲狠

點申請cx elite 張priority pass？ae份嘢條link唔啱

出左黎做野3個月
13k
唔想儲Asia miles
應該申請邊張最好
黎緊會用佢碌Iphone xs

通常大貓打電話嚟對完資料，隔幾耐冇消息就已經可以打定輸數？

scsc

有冇人知

曾經係里先生度download 過落黎

香港最可愛既地方，就係你唔駛接觸任何人都可以賺積
分，坐係屋企就可以儲里數 cash rebate
信用卡無分儲無回贈，根本就係垃圾

信用卡根本係一門統計學

你出多一分力，賺既幾會就大多一分

其實我一直都唔係刨緊邊張得

而係刨緊邊張唔得

我揀中個D，就一定有好大機會賺

積分賺一次就話靠運氣

如果長賺，就要靠技術

打上去ae 叫佢send俾你
我之前都試過用左過期form

岩岩見到x先生果網有link

岩岩食完CX AE迎新
想申請多張儲miles
DBS Black定SCAM比較推薦？
謝謝

痴線呢兩個月前後申請左最少8張信用卡

Scam迎新完勝
但DBS有avios 抵玩的 應該好似citi咁會有keep住間中30%up

結論 why not both

唔係想笑你
不過真係唔好咁低能
Btw多謝你就真
無你d傻仔邊有咁多優惠

自己唔睇條款就怪人細細隻字
你好找數喇
卡襟卡有部分銀行係當現金透支收利息架

批咗幾多張

情況好似ae最廢果張申請就送戲飛兩張

同意
睇吓佢東亞日個優惠詳情就明
垃圾銀行
Cut 卡都要落分行

垃圾東亞，我宜家keep張學生卡
用嚟apple pay快餐/UA排快隊only

有冇咁多張卡值得開

Lm

首先用信用卡找數已經係一件智障無極限嘅事
找數要比多1%都無所謂
而家要比5%都係自己攞嚟

我想問下
而家個centurion lounge 喺AmEx係咁派卡之後
有無好似plaza premium咁爆？

你有5倍算多, 我得3.6倍

唔明

前排東亞到期換卡
寄新卡俾我但我唔想用
打上客服佢同我講唔確認新卡就得
我問左兩次 佢叫我剪卡唔確認就得
點知我一直收到東亞sms
打上去佢先話無取消到卡
我再三要求佢肯電話幫我取消

邊8張手

我講緊信用額同資產個比率

無得玩payme，alipay同wechat😢

13k玩咩信用卡，努力啲認真工作賺得仲多過果啲咩積分里數啦

積分里數回贈當 bonus 就算 ，
太專注的話性價比唔夠高。

找卡數就找哂預早幾日入錢銀行啦，卡搭卡死撚緊，一個唔覺意就俾人charge，啲迎新優惠同積分就係多得你依啲大頭蝦同理財概念差既人

理財概念差既人一定要整個excel表提醒自己啲cash flow點行

中銀中信星展

通常要等幾耐？

搬屋結婚食迎新都好

SCSC 包你得

其實大新多啦b夢有乜用

1%
每個月多一百蚊坐下車

有張表填完寄返去， google la

屌，卡冚卡申請恆生啦

唔點解真係要俾1%都找唔切

佢情況本來都想介紹恆生
但過多幾個月，累積兩個月條數起釘都似

每月消費幾多
多唔多旅行

你有心儲就儲miles
想即食就現金回贈

如果你有心儲里數 最抵儲30000里 換兩個trip
每月消費當你6500 一年就13000 計埋迎新當你兩年儲到30000 你6500x12x1.5% 睇下兩個邊個好d

一年計？

睇返應該係交保險公司係每月頭$10000先有分。
其他類別未有限額。

外地消費不論貨幣都中賞世界
最紅網上就一定要網上/外幣

唔想諗，乜都 1.5% 其實幾好

同問

有喼送

街站？ 海港城個街站有無？
想申simply cash

scsc唔知有冇
am見有

閣下8月申請之dbs 仆街bwm正在處女中。

請問申請完DBS CV
係唔係卡到手 就可以即刻申請埋bwm?

M乜撚，sc , cb , motion , one+ ,scam, 星座，大媽

Cb係咩
申請得咁密,食得晒迎新咩

早幾個po有巴打話多拉有1%播

留比要飛既人刷迎新啦

tu會跌

星座被rejected

打去cancel左佢算啦

Citi cash back

暫時仲係A

有幾張係舊客，努力刷迎新中

閣下一個月前申請嘅m乜撚都係處理中

Am真係抵用嗎？
我見dbs Omni 換Skyscanner 見到既飛真係有55折好抵用

0.8/0.55=1.45

香港幾時變9大

香港有10大 恒大 同 i大

我7號申請，仲未有

兩個月 仲係審批緊

SCSC 月薪13K唔用資產大法成功率高唔高？
高ge我申請SCSC算

吹漲 申請大meow學生卡金卡 乜都交齊 佢reject我 而家再試多次

金卡唔受ive玩就知咩料啦

以前抵用

依加如果換得到都抵用

55折+扣多150好多時都係麻麻地
係見過一次新航去星洲 大減價 55折 -150
5xx 就抵
埋單萬二,三里連税

想食HSBC個感應式5%,
自己ON9，唔諗起GOOGLE PAY係用緊另一張卡 ，
而家2張卡都係簽左4000,

(一張自己名, 一張用屋企人名附屬卡自己用)

簽多8000

狗都唔屌

咁癲

我又係喎，最近收左200唔知乜鳩野

見佢黎黎去去得D垃圾亞洲地方/澳洲先有得-150

Me too
有無人知係咩

有匯豐無窮人

係喎 唔記得大貓唔受IVE玩
利: IVE仔 憑自己實力揸HSBC VP

係咪升級迎新

comprehension failed?

本身已經有六萬avios 仲all in

岩岩先食左AE個迎新呀

上次係歐洲已經想買雅典飛荷蘭
原價2900
折左千五左右
幾抵

利伸:無揾過CS

成功登記的持卡人於推廣期內以合資格信用卡作合資格簽賬(定義見第5條)並累積簽賬淨額(定義見第6條)滿港幣8,000元(「簽賬要求」)

8,000只睇定義6條

「簽賬淨額」為合資格信用卡的最後簽賬金額，所有折扣扣除的金額及現金券之使用均不會計算在內。

>合資格信用卡 的最後簽賬金額

無要求係8000「合資格簽賬」
所以覺得8000+3000「合資格簽賬」係ok

本來4萬 上個月all in左4+2萬,

忠誠度 你用得多張卡 間銀行咪會易啲up你

唔熟雅典飛荷蘭 avios有無直航
要stopover 先有